[求解] 地理位置

有冇人知係咩logo黎？係邊